林鄭勞師動眾「主動」「乞/請求」共黨派人來港做檢測，如果市民反應冷淡，林鄭將會顏面掃地

所以林鄭會用一切手段完成政治任務，藍絲群已在組團中

組極咪得幾十萬, 唔覺得會多過100 萬人去驗囉

可以排檢測即係可以排隊投票啦

最好冷處理

傻啦 佢只會覺得香港人迫害緊佢
大條道理反手話你班人唔聽話然後再鎮壓得勁啲

等睇777收皮

落佢面

Push

繼續呢個point 佢地答唔到
而且檢測要除口罩 好大風險 不了

其實無檢測報告唔俾返工，
即時全香港都排隊檢測。

咪迫到我拎街邊隻流浪狗口水去驗

再播多轉毒咪得囉

公司逼緊人驗了

推

首先
點解你會覺得佢仲有顏面

黨企、中資公司開始迫員工強制參與

藍紅底加港共外判加有關企業都被施壓

信林鄭，唔排隊

第一時間諗起呢張圖

如果係咁
我會請病假，正！

唔可以排隊投票
但可以組團深喉

政府大技係：有檢測先比番工

免得為中央添煩添亂, 不了

無病無痛絕對唔好驗，無得揀要驗就去揀坊間既驗，社會根本唔應該有檢測既風氣，要避孕唔戴套淨驗孕有撚用

Copy from隔離post

去HA醫院診所驗
再唔係經濟許可去私人化驗所/私家醫院驗

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個真，多啲同身邊嘅藍絲廢老講：

係啲覺得自己奶咗嘢嘅人先去驗，
好人好姐唔好去，
陣間反而畀人傳染到。

7婆掂邊樣衰邊樣

琴日電台有個人問笑恥得好啱
如果我入去做檢查，而上呢個係有病嘅，咁去做檢查時刺激到佢打乞嗤而製造出來的飛沫黏附左係個檢查間房入面，你點樣確保到我入去唔會中招呢？
陳姑娘係無正面答到架！

二次全民檢測 簡直係一次全港公投，
藍絲成日，講冇遊行嘅 都係支持政府

今次我哋可以用返佢地嘅說法

無檢測嘅即是唔信任政府！

一百萬人檢測即是六百幾萬人都唔信林鄭！

Posh

仲覺得呢個醜婦有面皮

777管治無方神憎鬼厭，動不動乞求共匪，是香港人的恥辱

作就得啦

數字/數據只不過係遊戲，任佢噏

沉默嘅大多數

錢已派
理撚得你

屋企、公司啲藍絲都已經有依個諗法
不過如果有叉燒飯、口罩送，佢地可能會鳩衝去驗

我以為已經掃地咗好耐

我唔覺得會有幾多人去

邊度care 呢d 野丫佢
錢就比左

最好去完個班爆發

俾錢私人驗囉！

做乜都可以鎮㗎啦
你聽話，你估佢會俾面你鬆手？

兩年了，條柒婆根本唔理有無面架啦

其實用緊急法強制驗都得啦
不過藍屍一定會屌你先

屈哂果班人中哂
咁佢家人迫住驗 咁未過100萬人

叫三萬隻狗逐個捉人去驗

會唔會將實質數目x10倍

得200萬小數派唔會驗，仲有500萬大多數會驗，唔係咩？

最後奠月：
多謝中央係疫情期間對香港嘅幫忙
例如：亞博臨時隔離病房（方鳩）；
派專員來港協助大規模檢測

然而有反對派別有用心，xyzywhf

我係藍絲 政治唔關我事 番工緊要啲

屌你咩
up個數字多過初選投票數字出嚟

加加埋埋有冇30萬人 ？ 仲有自願去 再加公務員 我諗最多一百萬

呢次係有人親自同你取樣本

本身淋奠都冇面開

唔撚番

中資公司？

香港醫療比大陸好千萬倍

只不過上面存心想矮化香港

藍屍都唔去

係啦 要驗左先比番工

真係咁講？！

咁要開名喎

係啦
不過如果果座有人確診 都一樣要驗 放假放到直到報告你無事先復工

反應冷淡，疫情惡化，强制檢測

如果同座有人中招 佢放你假 叫你驗完先好番工

排檢測要撩鼻仲危險

排隊去驗 同排隊去投票 邊個高風險？
全民驗 vs 合資格選民 邊度多人

到時先算

派狗上門拉人檢測

最後肯定又逼9 d大公司強制檢驗啦唔檢唔比返工
d中資公司肯定首先做

排隊檢疫群組

取消中出豁免先講

睬佢都on9

又係一次令類公投

中資肯定迫人做
工聯會民建聯嗰啲又會搞團
最後仲有篤數一招
撐國安法簽名都二百幾萬人啦
任佢up

一定要政府嗰啲？自己私人驗得唔得？

可以啊

藍絲每人每日驗，當人次

D人要返大6就要驗 一定大把人驗

講明先
我既訴求唔係返工
唔驗唔比返就唔返
我驚老細驚d

做唔到架
而家好多公司wfh都行到
你點阻人係屋企做野
同埋外資公司踩你都on撚9啦要有dna sample先開得工

係時候又播下毒，之後緊急法強制檢測

藍絲自私到死, 佢地冇JETSO 又冇事應該唔會好驗
佢地D 廢老最驚驗到中左要隔離

【正視聽】

抗爭就係要用任何可用手段

我不會參與

要做，我會比錢去私院做，何況真係無作用

有口罩派馬上有蟲排隊

篤數攪掂曬喇

反而覺得佢地以為自己條命值錢d，成日形住中左去驗

公務員都18萬
中資、藍絲
有100萬唔奇

其實私院sampling後係咪又送去同ㄧ個lab?

直接篤7M人去呃化驗費

之前又係佢自己講
無病無痛無徵狀唔駛驗

又自打嘴巴

一句講曬唔封大陸同海員關，你做乜都係無用

有幾間私院自己有lab驗
而家仲有好多人無病徵都自己比錢驗

唔會囉，對中共嚟講已經吹足幾十年幫香港抗工疫

無人檢

無晒面

佢實報仇 搞強制

push

咪同以前中資逼員工“自願”簽d支持xxx法一樣，你可以唔做，不過經理會問你點解，結果會點大家都知

排隊交叉感染風險令特首要押後立法會選舉

仲要除罩驗，我就唔博啦

老闆：驗你老母咩，啦啦聲返公司做野啦，你屋企全棟大廈中左都要返呀

掃左好多次啦都

送$5，000蚊嘍。

好意心領，留返比有需要的人

但我啲公務員朋友全部都話唔去驗喎

我指政府會迫公務員去驗

我身邊都有啲公務員fd焗驗左
因為唔驗要解釋

希望大家可以有拒絕的勇氣
永遠跪低只會成世都㩒住俾人蝦

所以要下跪乞求憐憫?

遲早唔做檢測就係攬炒就會話違反國安法

好彩屋企人都話點都唔會驗

公司迫我 我寧願俾錢去私家驗 你吹咩

哦

諗下個場啲病毒周圍飛

有幾多人會去驗柒婆心中有數
個阿婆底褲口罩有幾多人戴就有幾多人去驗

無聽聞過，全自願性質。

有道理
不過其實主要任務都係收集DNA
用新疆技術畫翻你個樣出黎

會唔會有人做排隊師 排隊過程打交 狂咳 扮暈阻我排隊或者嚇走我
好驚出事
利申：我支持政府 好想檢疫

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

當自願無人去, 政府就會強制啦, 有本事就唔好做

無本事，所以繼續wfh。

你想佢點正面答呀
因為連佢陳姑娘自己都唔知

賺錢為上既藍絲都未必做啦

柒婆而家除咗靠攏共產黨，係香港已經冇晒地位，做乜都冇人信，係咁蠢嘅共黨重留住咁嘅廢人，又失民心，又冇能......

777之前話目標500萬

又出個指引話
公務員驗咗先過試用期

我冇事冇幹身體健康, 驗乜鳩

有野送藍絲先會去
仲要求其驗

8日點都要有300萬人
如果唔係國安法聲稱收292萬簽名對唔到數

而家咁撚熱 要排隊實熱死
不如留係屋企涼吓冷氣好過啦
驗左中就要訓醫院喎 啲廢老藍屍咁自私點會去驗

唔比入地鐵站夠做

又或者幫我採樣果個做之前會唔會全身消毒？

從源頭解決問題

佢哋會話大陸撚投唔到

一定要玩非黑即白，逼佢入死角等佢慢慢捉蟲入自己屎忽